哇屌依個本土政治素人對波大能到

港父黎

我屌！上面post錯

咁似email

Who

又係觀塘
好擔心佢俾n賓搞

唔使擔心

搞左？

Bonix

都擔心唔嚟
Nben搞9梗

洗唔撚洗post出來講呀

好撚正 邊區

觀塘月華

唔搞靚女

法子正bonix好多

塵獸胃令唔令？

你話呢

FB: 觀塘願景

屌你老母係咪又要玩性騷擾呢啲低莊手段去侮辱人 收皮啦仆街 人地肯行出黎係都要搞鳩人

幾靚女，有冇英文名??

過埋黎康樂呀，隻馬X超已經好多年